低估左大灣駒實力, 全香港得幾條友(出左樣既)可以以一敵百, 其中一個就係大灣駒

係網絡上(冇出樣)可以以一敵百既有:
洪非凡 (一條友挑晒成個高登時事台)
鳩硬無親戚 (PART住洪非凡挑晒成個高登時事台)

係網台上(有出樣)可以以一敵百既有:
郁民 (分階段一條友挑晒成個泛民, 熱城, 港獨派)
何志光 (一條友挑晒熱普城港獨勇武泛民)
大灣駒 (一條友挑晒熱城港獨勇武泛民)

大灣駒既實力只係緊次於何志光

當年思覺老師網絡上廣邀各路英雄切磋武藝，結果無人夠敢應約

雖然你比共產黨揸撚住個春袋
但冇可否認得你同何志光繼承到郁民既真傳

動漫台 鬧爆海賊王hunter高達， 全世界反火影嘅時候我支持火影。

財經台 大升市鬧爆好友， 最後大跌八千點，
賺左近三百萬，串到用十萬蚊買六合彩，上晒報

創意台 鬧爆達哥全台洗版，血洗創意台

娛樂台，搞鳩汪明荃上報

學術台，串鳩對手， 唔夠講迫到要寫篇令狐沖潮文出嚟

仲有時事台.....
其實全部我都挑戰過啦

鳩硬幾時過左黎連登，唔理高登啦咩

兩邊走

FB IG youtube 高連登

基本上當左係業務咁每邊經營